覺唔覺其實曖昧先係最開心

唔係話拍拖唔開心 但大家估下估下嗰種感覺 我頂唔順啦

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

好多女人同時間同好多個男人暖昧

佢花心係佢既事 但唔代表曖昧唔正

暖昧美好都只因存在幻想

人生係幻想同期待先快樂
例如今晚食和牛 食前好興奮 但到食既時候就會覺得
哦 原來係咁既 食到咁上下更加飽到唔撚想食

自己死埋一邊幻想

做乜鳩 講事實都好屌

無人屌你

係,死臭雞

言語間既撩動 好撚正

試過同時20條女曖昧

個陣感覺真係呢

真係覺得我係世上最幸福既男人

咁癲

原來沒有,從來都沒有

5個係老蘭識

4個同事

3個舊同學

1個上司

7個女性朋友

依家冇咁多了，得個位數，有啲熱情一過就冇

屌

正係敢曖昧

唔敢溝，我驚我精盡

溝到先

徘徊在似苦又甜之間

進可攻退可守

唔好諗多咗
你覺得係曖昧
可能對面對個個都係咁